其實揸車同呼吸一樣

都係有分自動波同棍波

屌你咩 變左棍波啦